Virtual Youtubers討論區（173）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

LM

留名

傳教+留名

船長歌回集合playlist

Lm

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

強力支持

我好想睇佢地搞姬啊

委員長

Tomboy

係twitter唱炎

NICE DOG

呢到d holo撚Lm

pushhhhhhhhh

委員長操出腹肌 我哋笑出腹肌😂😂

唱得唔錯

tomboy受很興奮

MV幾型

有冇人知神父有冇對住個直播打飛機？

火雞話為左讓路專登早開半個鐘
唔反了

咩讓路 佢自己想睇pekora senpai咋

LMある

虛空lm

又劏豬

唔係要贊美樹熊咩 做做下變左真係做運動

所以對呢對冇興趣

我已經分唔清係委員長定係凜生緊仔

以前好似見過條片 486答佢條熱褲開界個到係咪底褲 但係搵唔番個design咁撚仁既

火雞玩狼人玩到上左癮

凜好似冇嗌

委員長
凜好輕鬆

今晚狼人大決鬥

市長監視器

問佢老母

佢射左，用一格廁紙抹完就聖人mode自閉中
利申9UP

委員長
凜冇出聲咁濟 除咗asmr

有刀也果個solo event詳細未
我上佢官網唔見有

thx ching

星待ち☆

凜句台詞

張圖

邊個把聲笑得咁能難聽

喂點解個監視器有埋佛地魔

同花生君果段最正

德龍個笑聲好呀叔 越笑越低音

點解阿雞twitter啲post咁少人❤&rt

deron
佢笑聲係咁

究竟係做運動定係asmr

AKUKIN建築
社章：TNT
社訓一：自由與笑容
社訓二：來者不拒，去者不纏

立社最終目的：在HOLO本社MC伺服器全土建設舒適的鐵路
與其他建築公司和平共處(整蠱OK)

太多廢文

咩難聽 人哋叫爽朗

屌你下面寫住10/10都要數
呀雞真係

三人組得佢仲未follow

邊度黎

藍店來

睇德龍俾臭貓蝦 好正

來者不拒but會長

火雞似乎終於都轉左mouse+keyboard玩

ＴＨＩＧＨ
ＴＨＩＧＨ
ＨＯＬＤ ＭＥ ＴＨＩＧＨ

次次仁叫都要配個死人bgm

未有,不過應該同尋日inui果個差唔多都係抽選

希望佢可以玩原神拉人氣啦

follow埋囉 睇佢玩fallguys暴言連發都幾好笑

火雞咩都未做就死3個

新po留名

Agree 花生君回得好靚

Btw好想刀也搞多次

唔知點解一開場就有兩個人斷左線
琴日都係咁

我跟得唔夠貼定你串錯字

印象操作

依家sub了

あーこ原來都係度

點解要叫佛地魔?

睇JK組健身

咪扮

藍店

其他名我都知 係未知佛地魔個典故

akane人緣好似都幾好
冇追開但成日合作都見到佢

唔接受黃屍曱甴對年輕人失去希望

#101 484欠block

捉住大髀有咩問題？

咪撚搞事啦

咪姐係 總之唔比講aqua壞話
其他人咪順佢地意囉 aqua水泥粉特別多

Show blocked user-LIA

原來如此

我幫佢改咗歌詞

你小心啲講野呀

thx

委員長搏ban

CLS

委員長asmr

識玩

靈吸怪月之美兔

原來呀火有穿底褲，一直以為佢真空

又變左でび虐

喺人地CH博BAN

頂終於見到隻狗

睇緊啲咩

平時咁大姐feel
一玩恐怖game時驚到仆街
個反差超正

笑到傻

巴打有冇剩係得頭髮

變咗跑馬燈

希望今年聖誕都係佢兩個

切斷埋

但好撚正

STOP咗

點解可以一邊ASMR一邊搞笑

其實YT ASMR可以玩到咩程度

火雞

完左

高質台

被人吸食腦漿

閂埋台

SAME SAME

做個運動好似咩咁

點解唔直接換個新mod比佢

mk妹

Deron即係邊個？

一個鐘都未夠就完 唔夠喉

改得好張圖

樋口楓

楓

追po見到有人串miko
屌你老母 miko我大佬

btw頭先唔記得deron定係凜講話委員長對襪唔同色?

用得唔好哂

今晚9點好多野睇 L4D2, among us 又CR APEX 杯

你大佬有冇比廿蚊你食飯

楓個反差係幾正

邊個咁大膽

我個名

唔鍾意身體接觸 唔敢望人對眼

道明寺

約出來隻揪

睇佢畀野良貓恰先正

銀髮長馬尾

爽，今日歌回我嘅

今晚唱k我嘅

米青開live?

麻雀個兩粒鐘好撚正

Solostar開波

冇屋企返比tama趕出門口叫我聽晚先好返去

垃圾公司仲想繼續消費cocoa個名

貓岩岩開LIVE

準備緊

link都唔冇

醒啦巴打
天光啦

佢台灣人嚟

PO死神咪幾好

正，LIVE咗

楓真係好撚正

做多咗

其實語音佢點 detect到尺道有幾大

搵唔到監視器版

不嬲都有聽

有D伸淫ASMR都冇事

JK組呢條都幾好笑 唱卡拉OK玩恐怖GAME
deron嚇到傻

掃把佬算tomboy咩

知唔知佢睇緊咩

其實我覺得新cocoa中之人好慘
但都係冇面俾 垃圾公司

睇えなこ個發表

又inacent

好似唔知邊次Google譯咗做陳水扁之後台仔整

元組級ギバラ

咩嚟㗎？

等えなこ告知

486先有女人味

通常啲專玩R18 ASMR既ch.會直接開set做成人內容
其他呢啲可能要睇運氣

L4D係唔係船長冇睇到schedule同時應承咗2邊同一個時間コラボ
宜家L4D變咗ayame頂船長去玩其它野

係 我就係見過有呢類 但係之前又話choco玩ASMR玩到比人bam 所以先覺得奇怪

出碟

需要一張gif

えなこ ENAKO
日本知名cosplayer
好似係

後日引退

應該係

畢業

不要再説了

仲有朝日奈
一樣好癲

咁到底共同視聽啲咩

其實搵唔到錢咩

影山竟然可以存活2回合

上次off collab 公主面對面坐上佢大比個陣都臉紅害羞

holostars among us望シエン啲動作好似識玩咁

要VPN

a...

一直冇人講sub左咁耐終於有合集
可以入坑了

屌你老母原來出處係呢到

互屈

可能直播同video係兩個standard

Choco對奶太淫

yame

掃把佬真係執一執就有女人味

佢地好似唔玩L4D,轉左做4人手術game

害羞到用手掩著嘴角

岩岩搵到了 睇不了

EN個隻手術game仲好睇過L4D

頭都拆撚埋

aqua chan

全部人都有練過

Shien條仆街唔刀

son 笑死

唔係CD緊咩

咁即係son錯

笑死 完全唔留情

阿夸是無辜的!!

vpn都睇唔到垃圾vpn

有係唔聽唔知要等幾耐再有系列

オウガ把聲真係好正

google又學人整meme

又戀人繋又hug 又kiss, 好想3D睇

Shien贏左

出口術

睇到WO,不過好多雜訊

其實aqua同狐個節目撞到應一應 究竟係內部無溝通 定有唔妥

Holostar 成員比人殺死就會開咪慘叫一聲

係咪用Nord

仆街火雞出口術

唔係想知邊個睇到

surfshark

見裡版話facebook啲外國人仲好過reddit同4chan嗰啲

橙巴用緊邊隻

可以訓教 今日冇coco睇 大家早抖！

目力前輩

nord

shaaaark又贏

我都係

上次已經係咁 算係特色黎

a

冇咩興趣關左

鳩估就係個ip唔係真日本ip
Nord成日都係咁 refresh多幾個server

唔係話10點有少少雜談咩

嘩火雞場觀眾carry到

火雞岩岩果場難得咁精準投哂兩隻狼出去

好撚勁
黑白色心水清到

係wor屌
都係恰一陣10起身
琴晚冇乜點訓

又關大石咩事

之前唔係都上過Echo啦咩 做咩又上

比大家休息下

小粉紅: 階段性勝利

工口

中國有邊次輸?
大打大贏 小打小贏

小粉紅：
coco驚到係咁開台
coco驚到唔敢開台

支：

中國或成最大贏家.jpg

coco開台 贏了！

coco ganggang

正

winning son 3000同接

re upload掛

同人合作:搵人做盾
唔同人合作:冇人同佢玩

休息是為了走更長遠的路

一陣睇

佢唱歌把聲正到

黃標

不過如果學陳日miko 咁放棄治療 連slow mode都唔開既話
我覺我會判會長輸 個種chatroom點雜談

佢玩Among Us平均都係3000

debi: 我嗰台嚟架屌

委員長:計劃通

家陣係日本夜晚黃金時段
叫有突破

下面委員長同でろーん仲要串佢

Astel比人周到

大佬俾咗廿蚊我
今晚歌回我嘅

拎定Bingo紙啦

米青俾咗廿蚊我
ayame我嘅

ID

原來所謂百鬼都只係值廿蚊

佢唱依首真係好正

火雞唔識講大話

9點黃金時段holo得2個開緊台

呢個又係唔睇就要唔知等幾耐既歌回
佢認真唱的話
聲係Hololive入面算係好靚既聲底

公主同486真係好Sweet

有排係咁loop 佢唱呢首同空色

痴撚線公司

solo live10台

百鬼又開台

鍾意holostars 3期

陣間有人狼連動，可能咁樣所以少人開台

唔識做狼,,panik

讓哂路啦,火雞都提早開

Solostar 比人殺死會慘叫果個設計真係好正

呢個係咪之前話引退果個??

我睇2期多d

男的也好，不會懷孕

夠choas

贏左

做埋呢排埋尾就退 有得睇好睇系列

係

以為自己睇錯
摸余冇射波，真。開台

睇朝日奈啦
不過枝咪好細聲

差D贏
場場都高手場

FBK+手槍.jpg

有冇聽錯 佢啱啱講B站咩野?

【毎週配信】今週一番聴かれた曲は？にじさんじ歌ってみた週間ランキングTOP20（2020年10月２-３週10/9～10/24）

船長老母新鮮嘅圖

紅色好明顯係識玩
火雞咁樣行黎行去同埋企係度扮做task但條bar唔加其實好顯眼

佢話首歌喺B站唱過YouTube未

個晚佢既叫聲已經比公主同choco老師聽曬

son嗰chatroom都有柒頭spam

佢咁樣都好明顯啦其實

哦 話時話就咁睇B站仲未有轉播 唔係停一個月咋咩

可以睇柚木姊妹另一個都得

好色情

懷疑今場佢個隊友都唔識玩

究竟佢把真聲係點嘅呢

第一首就空色days

果然有空色

仲要俾三姐逼佢一陣l4d2

一定唱

余，大驚

拎定張BINGO紙出黎

好聽左

笑撚死

上次唱歌第一首都係呢首

成日覺得holo入面佢最冇王管
到底真係養生定係潛3星期水都冇人理

會長開雜談
又吸火

睇縮圖都覺得淫
cmg

竟然演變成內鬥
笑死

人地鬼神邊使人管

第一首就中

唔知d片會唔會留係度

其實star 團死前會嗌咪破壞左緊急掣功能？

暫時戰績 1/15

百鬼組任勞任怨 看破紅塵
有live開心 冇live都識自己睇archieve
FANS群體不流失不蒸發 三星期後sub可以上咗20K
簡直holo最佳FANS團

咩內鬥？

sub左先

火雞觀眾場狐人殺

感覺上會易上手d 有時睇到佢地連d人死左都唔知就完左

LM關注連v 推post速度

根據佢本講既說法, 係佢音頻好廣, 所以無論既鴨仔聲定大姊姊聲都係本音

佢之前引退stream話會

假假地都係hololive非常開心個封面大頭

發生咗咩事推得咁快

火雞識玩應該射番個波比藍色

正常速度
多野睇 多野傾

以為你講呢個

有無講點解引退

係狼先聽到定人人都聽到？

cls荷蘭更衣室咩

meme?

往死裏打

兩把聲都好正

我睇son 角度 應該就人人都聽到

更衣室潮文

火雞個場好似冇較過task個數量
磨得太耐既話好快就做哂d task直接完場

因為大佬俾咗廿蚊我
我叫咗百鬼開歌回

痴線

冇棍,負皮

人人聽到，個個都知到有人死
但係唔知邊度死

佢地作得好投入

有錢使得鬼推磨

係精神既

做AVtuber 做到做晒自己想做嘅野
好似係avtuber 全方面第一 sub/同接
覺得功成身退個種FEEL
有啲似座長話咩做晒所有想做嘅野就了結自己生涯個種FEEL

政務司司長...

比較中意鳩叫而個設定，好有氣氛

咁嘅大佬邊度搵

團長忘詞就恥笑
大小姐忘詞就好可愛

咁玩都幾得意 個個都度搵屍
同埋啲断末魔好鳩

你大佬係林雪？

依個好似係派膠黎

咁佢真係好可愛....

藍店黃員工in mc

前HOLOLIVE女僕湊阿庫婭在接受環球時報訪問中，炮轟可可和赤井心等人，稱他們就是HOLOLIVE的毒瘤。
阿庫婭談到：「如果你作為會長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的同伴不斷前進，你就是營運領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，公司有太多超級明星他們生放都是以我為主，私下經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是朋友。」

阿庫婭:「在私下可可常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有同伴被激怒的時候，記得在一場生放完結的時候，可可生放中很不友善，回到家中用水瓶怒砸一位才與她同居的室友，當時很多人都已經無法容忍可可的所作所為，在加上那些常被他欺辱的同伴無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了可可，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的rushia更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時赤井心、吹雪這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

阿庫婭：「當發生那件事情後，可可的房間多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在可可在生放中有不當言語後，全員回到公司，rushia諷刺性說道：『收益最多會長，明天我們就要畢業了。』」

「赤井心臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出會議室，這不像赤井心的性格，果然在赤井心再次回到會議室的時候手裡握著一根木棍，在rushia毫無防備的情況一棍打下，挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是赤井心，不等rushia起身，赤井心又是一頓亂棍爆打，rushia在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的可可不會放過這樣的機會不斷說道：『可可，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「可可的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去rushia就昏死了過去，打的興起的赤井心怒了，朝著可可吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』可可也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』赤井心沒有在回應可可什麼，如果可可手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

屌你老母 支那版荷蘭更衣室喎屌

聽お嬢 PTR台掛住機先

死咗慘叫好撚過癮

影山番黎啦
開波死左

唉屌改漏左一句添
掛住聽火雞講野

兄弟嘅野，真係有今生冇來世

年輕球員 隊醫

隊醫可以改埋做ちょこ

年輕球員=五期生

隊醫choco sensei

係我咪話改漏左句

玩埋雜草

睇佛地魔視點

巧巧天

請大家多多gchi lamy

前HOLOLIVE女僕湊阿庫婭在接受環球時報訪問中，炮轟可可和赤井心等人，稱他們就是HOLOLIVE的毒瘤。
阿庫婭談到：「如果你作為會長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的同伴不斷前進，你就是營運領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，公司有太多超級明星他們生放都是以我為主，私下經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是朋友。」

阿庫婭:「在私下可可常常痛罵一些新入社員(五期生)，這在正常不過了，不過也有同伴被激怒的時候，記得在一場生放完結的時候，可可生放中很不友善，回到家中用水瓶怒砸一位才與她同居的室友，當時很多人都已經無法容忍可可的所作所為，在加上那些常被他欺辱的同伴無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了可可，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的rushia更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時赤井心、吹雪這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

阿庫婭：「當發生那件事情後，可可的房間多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在可可在生放中有不當言語後，全員回到公司，rushia諷刺性說道：『收益最多會長，明天我們就要畢業了。』」

「赤井心臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出會議室，這不像赤井心的性格，果然在赤井心再次回到會議室的時候手裡握著一根木棍，在rushia毫無防備的情況一棍打下，挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是赤井心，不等rushia起身，赤井心又是一頓亂棍爆打，rushia在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的可可不會放過這樣的機會不斷說道：『可可，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「可可的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去rushia就昏死了過去，打的興起的赤井心怒了，朝著可可吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』可可也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』赤井心沒有在回應可可什麼，如果可可手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的choco老師嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

修改版

全POV

真人真事

ok

船長

大小姐部機做乜

あやめ高音真係好舒服

邊個係咁send message俾余
搞到余lag晒機

Astel高音得濟無人知邊個死

獅白張待機圖都幾正

SOR LO

黎料

典解依家咁多人反aqua？
利申 冇睇開報紙

百鬼除左把聲屈機之外 其他完全唔得
雖然都係好撚屈

又典呀

ching好眼力

[四重加密]
Subaru中之人曝光

[四重加密]

apex 唔勁咩

邊個個咪......

講緊佢唱歌

好撚嘈

有冇看更link

唔勁

唔係 discord人多就會咁

實Q專用連結

把聲A+
衰懶

浸左落水咁

486個台冇事

齊齊做看更

會撞咪就係咁
無計

夠鐘lol啦

團長disconnected

block

真係好撚嘈

lamy同towa好似會遮唔到條code?

獅白最易睇

係咪最嘈個班係哂到

lamy呢個畫面會去到入場之後先轉返玩個陣個畫面

真
有得睇邊個講緊嘢

佢d立繪 講野個個識發光

雪媽、獅白、團長同towa比人吸到過唔到萬

RUSHIA

我開towa 聲

百鬼仲要返緊工

佢collabo唔出聲架

新衫+原創曲巴fumi怪盜

口水雞

獅白 華生Zoomer

係咁疊聲電音點聽

又問，講咗唔提架啦
一陣有人答，又有人屌釣魚，又會開戰

russia、matsuri、麵包狗冇份
算好好了

有船長同peko 就預咗嘈撚到仆街

想睇pekomiko impostor

HAACHAMA

睇獅白台算
最易睇

吹返半個鐘水先啦

變返haato

鎮魂曲

再次證明最多人想睇虐兔

又話唔開

慘呀我畀條片洗咗腦㖭
見到初號機真係諗起RUSHIA

兔一向最高人氣

剩係識OH YES NO AH

果條片真心高汁

聽日無ASACOCO

返咗幼稚園

前Hololive 一姐白上吹雪在直播中，炮轟桐生可可和湊阿克婭等人，稱他們就是Hololive的毒瘤。
白上吹雪談到：「如果你作為Hololive 一姐，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的同事不斷前進，你就是箱領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，公司有太多超級Vtuber他們直播都是以我為主，公司經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是一姐。」

白上吹雪:「在球隊潤羽露西婭常常痛罵一些後輩，這在正常不過了，不過也有主播被激怒的時候，記得在一場演唱會中場休息的時候，露西婭上半場唱得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進Hololive 的成員，當時很多同事都已經無法容忍露西婭的所作所為，在加上那些常被他欺辱的Vtuber無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了露西婭，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的桐生可可更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時湊阿克婭、兔田佩可拉這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

白上吹雪：「當發生那件事情後，露西婭的儲物櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2020年龍心事件露西婭正是用這根鐵棍報復了桐生可可，在一場緊急會議結束後，全隊回到會議室，桐生可可諷刺性說道：『夸宝，三星期後我們就要回家了。』」

「阿克婭臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出會議室，這不像阿克婭的性格，果然在阿克婭再次回到會議室的時候手裡握著一根木棍，在桐生可可毫無防備的情況一棍打下，桐生可可挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是阿克婭，不等桐生可可起身，阿克婭又是一頓亂棍爆打，桐生可可在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的露西婭可不會放過這樣的機會不斷說道：『あくあ先輩，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「露西婭的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去桐生可可就昏死了過去，打的興起的阿克婭怒了，朝著露西婭吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』露西婭也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』阿克婭沒有在回應露西婭什麼，如果露西婭手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的船長嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

聽朝呀

總之有人鍾意有人唔鍾意
呢D野好個人
集中睇LIVE仲好

好似講asacoco 暫停一日 雖然佢都有講好攰

我快過你

G持我雪

好似話聽朝唔開
今晚會開嚟傾一陣shit

我proofread過

又towa+兔

towa
yab

都正皮

殺miko吧

兔同TMT

又係佢2個...

開波

點解lamy變左綠色同戴cap帽

隻兔實搞事

各位又要做保安開個9格模式睇

做完運動返黎岩岩好開波

miko rip

peko+towa

MIKO

有冇咁快死

難怪巴個live 搵咗佢哋

miko

咁就死咗

前輩先死

至少唔係當面殺

星街用左淺藍色

有心結

pekora唔出聲

Miyabi盡左力

C8果然最聰明

獅白一講即中晒兩個

撞色

tmt真係tmt

讓比前輩

女團一開 ，男團少左一半
說好的sololive

個chatroom咁撚樣點雜談

獅白下個就死

Towa GG

唔讓都得 敢唔敢隻dup

Sorry現實就係咁殘酷

好嘈，乜都聽唔到

towa做鬼次次都咁廢

快到

Towa咁快曝露嘅

獅白真係智力壓制

有無監視器link

Last

星街玩得咁順手

TMT

miko:FAQ

Faq no

等佢做鬼先好睇

金斧頭上身

你話我大小姐唔得

嘩 狼人 個個得萬幾 幾千 得peko3萬9 cls

486啱先跟實pekora但驚其他人

noel

三期生

話時話實Q link會唔會計落同接

心結

希望之花~

不和

peko去落葉位扮做task 明明好sus
subaru 係咪唔知個位做task會出葉

Temma做唔到鬼

Pekora長期唔講野，點解無人懷疑

所有狼人遊戲精通

miko同towa

no task me fight now LUL

アイリス

有無看更LINK

想睇佢地玩among us
但無辦法 百鬼重要D

本部唔讓路𠝹走晒stars啲人

靈魂交流

最可疑

486

D 英文...

變左隊昴

男團wfc
佢地holo既咩?

ス虐

486亂帶風向

不仲了不仲了

平時pekora一定瓜瓜嘈都冇人發現

你地實Q mode點聽

好人卡 X
FAQ

開一個人嘅聲

開一個 其他mute

永遠掌握MC權既星姐

係慘嘅，一開始就冇得玩

唔該巴打

faq

謝橙巴 搵到もも張圖了

討論開一個
其他時間開星街同狼

睇完solostar 之後真係有對比

打完幾句elite english
towa話唔識英文，跟住Miko話佢都唔識

揀你想睇嗰個

或者你可以做勇者全部開晒佢

聽人狼

兩個爛口對決

第一輪佢跟兔仔行吖嘛

開一個都好撚嘈

只聽星姐

兔仔講野真係好撚快

應該會

開哂亂到聽唔到
又唔同步

1分鐘轉幾次風向

LAMY

限界オタク

rip lamy

次次都要等精華

暴民一堆

獅白又殺妻

Lamy

邊個屈我雪 聽唔到

睇得明miko FAQ就得

成班9黎

獅白明明一開始估中晒

朝早仲有人話miko同同事玩冇faq

我講
點知都係faq

掃把佬做pekora個盾

亂帶風

faq其實係咪AI ch.(已執笠)創架??

影山成日早死

d任務都做得好慢

出手啦

不仲了

私了

大叫+拍枱

搶完moona就順手殺埋

AKUKIN建設 VS USADA建設

頭兩場企最耐

peko係唔係有得贏
好豬咁d人

又不仲啦

殺咗啦

仲未有人發現

抵啦

有獅白
難啲

想睇心心同佢地玩

社長落手殺敵對行家

張Preview 圖

支持peko

獅白同星街感覺得好敏銳

你地最愛嘅akupeko不仲

屑兔：嗯嗯嗯嗯

moona 爭奪戰勝利

靜能到

星街頭先唔係隊錯人咩

船長9up完未

兔仔私了

好正 笑到破功

你地爭完我都贏左

好撚sus

毒撚的勝利

Botan san

不仲

成班豬

玩完了

原來支那個邊真係9UP
佢地個皮真係帶唔走
背刺仔要拎成個糧去約新皮 仲要唔知約唔約到

獅白抵啦

446死撚埋

差少少真係估中咗

2434隻CD已經收email出左貨

唉,咩料

班友投走咗個最聰明嘅

MIKO FAQ係會長教佢 你可以搵下英文回教佢咩fucking個d

超煩

佢根本估岩
不過無證據靠第六感咁解

Fc?

真係唔怕神一般嘅對手

你又提醒我上mora 望一望

咁都贏到

兔

兔仔真係勁到
一個人打哂

pekopeko

carry左拖華

一打八

啱啱佢唔去撳掣未直接贏

peko peko
智力差距

係鬼 miko講faq gta以經講啦

斬咗最醒果個就收皮

勁到

殺左towa之後唔知邊個亂帶風向殺左lamy

486死嗰下崩潰左

掃把佬

好似係昴

下次殺486先啦，成日鳩up

隻鴨亂鳩咁帶風向

戰犯鴨

就係留佢係到9up

暴民自己投死無計

係夠鐘收咗LAMY皮

記得了
掃把佬淆底追住peokora跑

除咗獅白 個個都9up緊

睇Holostar唔會嬲

真暴民

居然比兔仔開無雙贏

無佢帶風邊有兔玩得咁易

兔仔一個打曬

獅白：(我講真話冇人信)

仲開心過華生，成班都自爆

有得買了
諗緊除左るる之外
買邊隻好

Oga殺得咁揚

我有冇睇錯 LAMY 得獅白一票都俾人踢左出去

獅白做埋狼點玩

想睇星姐做狼

鴨同船長 今場戰犯

2 定3票

446要報仇啦

star我剩係睇miyabi視角 佢行開整野返嚟就見到4條友stack埋俾人stack kill

chu chu chu

獅白+團長

團長要報仇了

今次兩個都冷靜派

我都淨係見到一票

團長成千幾ping咩事

幾千ping

2000ping

LM團長抄咗peko落小氣薄

GG
鏡見比人投走左就好難玩

全體彈驚

斷晒

斷線

彈game

爆ping

終於斷咗

雜魚網絡

船長收皮喇

446同團長真心有野睇

馬後炮

9upper

可能佢地冇禁到skip 投既人得1個 =100%

486 船長 = 得把口又嘈

又peko

不仲黨

不仲AQUA+PEKORA

佛地魔同兔

Peko again

又係peko

嘩呢兩個

鴨同船長 風向撚 confrimed

今次唔駛爭人

あやめ終於唱完
真係巧巧天

余10首歌都未唱晒就收工

比星街見到

心結組

笑死
戇鳩兔

兩個痴線佬合作

頂唔順了，開兩日工

做咩
冇睇看更版

俾人捉到跳

星姐勁到

報仇

peko vent

唔想一齊做狼專登troll 不仲證據+1

咁on9

直接throw game

屌你

星街做看更
見到PEKORA 入洞

master fisher

買哂佢
利申諗住用spotify算

佢玩im@s刷首抽好好笑 早口オタク

486同船長又風向

peko 好撚sus

PEKO

On9兔

背刺仔開緊台 睇NGA禁左入去睇
佢想約畫師畫ARTIA新衫直接當新L2D用 但應該唔撚得
所以好大機會都係要約新L2D
COVER ON9還ON9 邊有咁傻仔比你又食又拎

Peko

冇睇到點解冇殺人都篤到pekora

癡線

vent

play miss

喂Aqua冇投到

叻

佢地盲唔會覺

星姐睇住佢入洞

Vent is house

洋蔥幫兔報咗牛

上舖咁carry呢舖咁樣好有不仲feel

報牛了

星姐即刻死咗 衰太醒

那有錢

Star完左了

早知分單連埋其他野應該仲未送

2434隻CD佢應該係指依隻

屌你船長又帶風向

我都係所以先用spotify
而家已經好少放音樂入部機

可愛

486同船長 9upper

完得

crewmate毒瘤

獅子：好累...

獅白又中

獅白醒撚到

獅白好撚勁

446勁到痴線

次次都中

真係好神

下個到佢

星街換衫

真係智商天花板

聽日冇asacoco，但等陣有雜談？

獅白勁到好似mon直播

獅白係咪有天眼通

星姐得閒到換衫

我本身真係諗住買呢隻碟入面るる隻歌
不過果時未出無得買

本身唔知有另一隻2434出既碟
聽下先

我係平民一律盲投d煩膠

me 廢老
慣左放入機聽

事實證明做聰明人好累

一樣
9upper必須死

免死金牌

獅百認真玩
船長同486係鳩玩 點同

有!

直接想投死aqua

星姐換咗衫

橙巴又差不多要準備
2個鐘左右就爆一個POST

船長斷咗線

船長中bug

Miko係未feel到Aqua有問題

船腸中bug

獅白 = 魚
486、船長 = 漁民

我多數做9upper玩膠
我明佢兩個點解咁

yes 但係佢到底要點雜談

個兩個尚書大人

果頭son中完bug而家到船長

新PO

miko唔講下野？

隻兔唔認

i am humon

i am humon peko

牡丹智力天花板對個弱智既

omae ga lie

獅白

輸peko

勁到
屌打

天眼通

船鴨兩個

獅白公子獻頭都要整死AQUA

獅白 = 看更

aqua:pekora

唔初回殺獅白 點玩

個制佢按

l夸對28夸

唔想CARRY隻垃圾兔 不仲+1

鳩噏

Peko好黃

真係要殺佢同星姐先

我都想知

太快迷死左
初期比人望到vent 實甩唔到身

呢兩條友過嚟炒熱氣氛

LAMY潛水

同埋一定唔可以殺486同船長

把聲唔夠突出

見佢有出聲但完全聽唔到

船鴨二個毒瘤

真 留佢地搞混啲水

想睇佢地做狼

不過我就係鍾意佢呢點

一係1V8都贏到
一係第一個比人投出去

FAQ

上下限

應該直接同人講埋都似